{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023601",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3011636",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(부평) 호텔 아이러브유"
    },
    "text": "宿泊施設は計35室の客室を保有しており、仁川1号線富平駅、1号線富平駅、仁川1号線富平市場駅が近くの電車駅として位置しています。 利用案内ではアメニティ(使い捨て用品)は富平宿泊業連合会の使い捨て用品使用自制払い戻し負担金のために1,000ウォンで販売され、未成年者は入室できず、金、土、日曜日および祝日の連泊時に貸室追加料金が発生します。 また、2人以外の人数が追加で入室する場合、1人当たり1万ウォンの追加費用があり、利用時間を超える場合は課金されます。 駐車は1部屋あたり1台以上の追加料金が発生します。 宿はメインマッサージチェア、マッサージベッド、スパ浴槽などのリラックス空間にリニューアルされており、最優秀宿泊施設に指定されており、お客様の憩いの場として知られています。 夜間の待合室を24時間運営しており、訪問客のレビューには公共交通機関の利用が便利で、価格対比大きなメリットがあり、清潔で快適な客室と親切なスタッフの応対などが多く良好な評価を受けました。 使い捨て用品を提供し、親切なスタッフがいるのがメリットですが、掃除や施設管理の状態が良くなく、清潔には問題があると伝えられています。 価格帯を考えるといい値段ですし、貸室の時間帯もあるという点で便利です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなアメニティを提供していますか？",
            "answer": "アメニティ(使い捨て用品)は富平宿泊業連合会の使い捨て用品使用自制払い戻し負担金のために1,000ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者でもこの宿泊施設に泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は入室することができません。"
        },
        {
            "question": "金、土、日曜日および祝日の連泊時には貸室追加料金が発生しますか？",
            "answer": "金、土、日曜日および祝日の連泊時には貸室追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には駐車場がありますか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台以上の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備を備えていますか？",
            "answer": "宿はメインマッサージチェア、マッサージベッド、スパ浴槽などのリラックス空間にリニューアルされています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような評価を受けていますか？",
            "answer": "最優秀宿泊施設に指定されており、お客様の憩いの場として知られています。夜間の待合室を24時間運営しており、公共交通機関の利用が便利で、価格対比大きなメリットがあり、清潔で快適な客室と親切なスタッフの応対が良好な評価を受けています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の良い点として何がありますか？",
            "answer": "使い捨て用品を提供し、親切なスタッフがいることがメリットです。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の改善すべき点は何ですか？",
            "answer": "掃除や施設管理の状態が良くなく、清潔には問題があると伝えられています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は価格帯はどのようなものですか？",
            "answer": "価格帯を考えると良い値段です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の利用時間に制限はありますか？",
            "answer": "利用時間を超える場合は追加料金が課金されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 465
    }
}